其實可唔可以加個訴求係解散監警會 甚至普選監警會成員

講得清楚d
1. 解散現有監警會 完全重組架構
2. 普選監警會成員 只有民意授權既監警會成員 我地就可以下放更多權力比監警會